<resources>
    <string name="app_name">PR1819-Cherepanov</string>
    <string name="chapter1">
        Видеокарта — устройство, преобразующее графический образ, хранящийся как содержимое памяти компьютера, в форму, пригодную для дальнейшего вывода на экран монитора. Обычно видеокарта выполнена в виде печатной платы и вставляется в слот расширения материнской платы, универсальный либо специализированный.
    </string>
    <string name="chapter2">
        Центральная часть компьютера, выполняющая заданные программой преобразования информации и осуществляющая управление всем вычислительным процессом.
    </string>
    <string name="chapter3">
        Материнская плата — печатная плата, являющаяся основой построения модульного устройства, например — компьютера. Системная плата содержит основную часть устройства, процессор, оперативную память и дополнительные взаимозаменяемые платы, называемые платами расширений.
    </string>
    <string name="chapter4">
        Оперативная память — в большинстве случаев энергозависимая часть системы компьютерной памяти, в которой во время работы компьютера хранится выполняемый машинный код, а также входные, выходные и промежуточные данные, обрабатываемые процессором.
    </string>
    <string name="chapter5">
        Система водяного охлаждения - лучший способ раскрыть потенциал персонального компьютера. Контур существенно снизит температуру процессора, видеокарты и других элементов системы, подвергающихся нагреву. Наши специалисты в кратчайшее время создадут в вашем компьютере надежный и высокоэффективный контур.
    </string>
    <string name="chapter6">
        Накопитель на жёстких магни́тных дисках, или НЖМД, жёсткий диск, разг. винчестер — запоминающее устройство произвольного доступа, основанное на принципе магнитной записи. Является основным накопителем данных в большинстве компьютеров.
    </string>
    <string name="chapter7">
        NVMe (Non-Volatile Memory Express) — это интерфейс связи и драйвер, который определяет набор команд и функций для твердотельных накопителей на основе PCIe с целью улучшения производительности и совместимости в широком спектре корпоративных и клиентских систем.
    </string>
    <string name="chapter8">
       Встроенный источник электропитания компьютера — устройство, предназначенное для преобразования напряжения переменного тока от сети в напряжение постоянного тока с целью питания компьютера или компьютер-сервера.
    </string>
</resources>